其實香港車務佔地鐵收入幾多?

沽唔沽都好，我只係知道無地鐵一日好多人番工會遲到/番唔到，到時唔知一日損失幾多

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

黨鐵復仇行動

拆閘 拆售票機 拆廣告！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

好少 黨鐵唔靠車務賺錢

港鐵賺錢源自車站租務、上蓋物業、商場，車務賺得好少

佢靠香港同大陸啲上蓋

即係唔好係地鐵站買野，旗下商場購物已經係基本

其實好少，港鐵收入第四先係車費，佢全年免費俾你搭都仲有賺

杯葛唔買野唔消費係基本, 商場去廁所就得

你打爛佢個車站就唔係咁計